以民主黨自居嗰啲全部都係呃鳩選民

香港民主黨親共賣香港
美國民主黨又親中賣美國

哦

要割了

割蓆閪